Aaj Jaane Ki Zid Na Karo
aaj jaane kee jid naa karo - (3)
yu hee pehlu me baithe raho - (2)
aaj jaane kee jid naa karo
hay mar jaayenge, ham toh lut jaayenge
aisee baate kiya naa karo
aaj jaane kee jid naa karo - (2)
hay mar jaayenge, ham toh lut jaayenge
aisee baate kiya naa karo, aaj jaane kee jid naa karotum hee socho jara, kyun naa roke tumhe
jaan jaatee hai jab uthake jaate ho tum - (2)
tumko apanee kasam jaanejan, baat itanee meree maan lo
aaj jaane kee jid naa karo, (yu hee pehlu me baithe raho -2)
aaj jaane kee jid naa karo, hay mar jayenge ham toh lut jaayenge
aisee baate kiya naa karo, aaj jaane kee jid naa karowakt kee kaid me jindagee hai magar - (2)
chand ghadiya yahee hain jo aajaad hain - (2)
inako khokar mere jaaneja, umrr bhar naa tarasate raho
aaj jaane kee jid naa karo, hay mar jayenge ham toh lut jaayenge
aisee baate kiya naa karo, aaj jaane kee jid naa karokitna maasum rangin hai yeh sama
husn aur ishk kee aaj me raaj hai (2)
kal kee kisko khabar jaanejaan, rok lo aaj kee raat ko
aaj jaane kee jid naa karo, (yu hee pehlu me baithe raho -2)
aaj jaane kee jid naa karo, hay mar jayenge ham toh lut jaayenge
aisee baate kiya naa karo, aaj jaane kee jid naa karo